{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_029000",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1098805?place[place_type]=GID&place[gid]=1098805&place[latitude]=35.7292389501&place[longitude]=128.1922945234&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "합천 펜션MAY23"
    },
    "text": "陜川ペンションMAY23は自然の中で休める空間で、マウンテンビューと自然景観が美しいです。 美崇山の380mの高さに位置しており、空、山、月明かり、星明かりが調和する風景を鑑賞することができます。 韓屋スタイルで建築されたこのペンションでは、特別な感性ステイを楽しむことができます。 空気がさわやかな山の中腹に位置するペンションは、毎晩美しい星座ショーを楽しむことができます。 ペンションの入室時間は午後3時で、退室時間は午前11時です。 予約人数を超える場合、追加費用が発生することがありますので、予めペンションまでご連絡ください。 最大人数を超えたり、ペットと一緒に入室する場合には入室を拒否することがあります。この場合、払い戻しはできません。 青少年の男女同室での宿泊は不可能であり、宿泊施設の利用時間を守ってください。 客室と周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがありますので、この場合、カスタマーセンターを通じて払い戻し手続きを行うことができます。 また、ペンションの期間が未確定の場合は、料金や料金表が間違って反映されることがありますので、再予約をしなければなりません。 客室内には個別バーベキュー設備があり、炭とグリルは別途料金があります。 バーベキューの利用をご希望の場合は、事前に申し込まなければなりません。 駐車は最大6台まで可能で、ペンションではOTTサービスであるネットフリックス、ティービング、ユーチューブ視聴が可能です。 周辺の観光地には海印寺、アデルスコートゴルフ場、映像テーマパークなどがあります。 宿の利用時間は午後3時からチェックインが可能で、午前11時までチェックアウトしなければなりません。 宿泊施設にはタルビッチェとビョルビッチェという一軒家客室があり、基準は4名で最大10名まで宿泊できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "陜川ペンションMAY23はどのような場所ですか？",
            "answer": "陜川ペンションMAY23は自然の中で休める空間で、マウンテンビューと自然景観が美しいペンションです。"
        },
        {
            "question": "陜川ペンションMAY23の特徴は何ですか？",
            "answer": "陜川ペンションMAY23は韓屋スタイルで建築されており、特別な感性ステイを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "陜川ペンションMAY23の入室時間は午後3時で、退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "予約人数を超える場合、追加費用が発生することがありますので、予めペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "最大人数を超えたり、ペットと一緒に入室する場合には入室を拒否することがあります。この場合、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は不可能であり、宿泊施設の利用時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の利用についての注意事項はありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での料理やバーベキューはできますか？",
            "answer": "直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。バーベキューは利用することができますが、事前に申し込む必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような周辺観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地には海印寺、アデルスコートゴルフ場、映像テーマパークなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "宿の利用時間は午後3時からチェックインが可能で、午前11時までチェックアウトしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような客室がありますか？",
            "answer": "宿泊施設にはタルビッチェとビョルビッチェという一軒家客室があり、基準は4名で最大10名まで宿泊できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 698,
        "QA": 606
    }
}